［有圖］痴撚線，條m記妹件衫勁貼勁短

排緊隊買野食，就到我，陣間影正面相

伯母條隊下個就到我

希望樓主救到伯母

伯母件衫都好貼好短
留意下

樓豬老母件衫俾我撕爛左啦

個陣間陣咁耐

你要排到聽朝嗎